醫管局澄清：沒有派發杯麵慰勞上班的醫護人員

【醫管局澄清：沒有派發杯麵慰勞上班的醫護人員】

#轉載醫管局就社交媒體流傳貼文澄清 （

就社交媒體流傳貼文，指稱醫院管理局（醫管局）派發杯麵慰勞上班的醫護人員，醫管局發言人作以下澄清:

為感謝醫護人員堅守崗位，對抗疫情，有社會人士贈送不同物品(當中包括杯麵)，慰勞醫護人員。公立醫院只是按捐贈者的意願代為分發予醫護人員。

醫管局呼籲公眾小心轉發網上訊息，並尊重事實，以免影響公立醫院運作及醫護人員抗疫士氣。

SOURCE：醫院管理局 Hospital Authority

連杯麵都冇，醫護仲衰過condom

姐係咩都冇

屌

係又死唔係又死

即係仲衰
乜都無

潛台詞:我杯面都無諗過俾你呀

哦，杯面都冇個

潛台詞：我有咩都留番畀黑警啦 你班賤種醫護慳啲啦 杯麵都畀多你

連杯麵都冇

HA:屎都冇得你食呀垃圾

屎都無得你食

杯面都無

認又衰，唔認又衰

屌 有無咁撚柒呀仲柒撚過派杯面

澄清完仲衰，乜都冇

其實究竟醫管真On9 定係資源俾政府鍊撚住先咁
我真係唔識分

杯麵都冇

唔係big cup 囉好無

慘過condom

POPO：我地酒店飯盒～

呢班飯桶自罷工day1開始
淨係識得開會開會同開會

除咗開會都唔知佢哋仲有咩識做

本身送杯麵已經夠閪，唔送仲閪

醫管局呼籲公眾小心轉發網上訊息，並尊重事實，以免影響公立醫院運作及醫護人員抗疫士氣。

講完重影響

屎都冇

冷處理咪算
而家走出嚟認自己係仆街剝削員工

點解佢地咁撚on9

應該係突登玩鳩自己高層

依句template用錯地方衰過唔講

咁d 柑呢

瑪嘉烈

牛肉味

乜都要出嚟澄清結果澄完仲衰撚過唔澄
上次就有魚蛋燒賣、蘋果，今次乜都冇
前線醫護只係高層嘅condom

好實誠

哦之話派都唔撚派

整多次小食打氣日囉

仲衰

啫係社會人士唔送就咩柒都冇？

好慘呀 連杯麵都無得食

姐係，連杯麵唔撚派比你地呀
屌你垃圾醫管局

做狗有ot 錢，醫護送頭仲要連杯面都無

條友個腦係咪裝屎

連送禮都送得咁柒，班高層集體切7啦

威啦 黑警就食酒店飯
醫護杯麵都冇

做狗會part time 都有杯麵送啦

仲撚衰，原來乜柒都冇送

澄清左仲大獲。

俾老細鍊住
多咗支出咪老細分紅少咗

真係食屎，克警打人串可以串77，有人飯飯盒，醫護有咩？

係杯麵都冇搞清楚

新年食唔曬咪拎返公司散左佢囉
年年d月餅都係咁架啦

姐係麵都冇

叫警曱嘔返啲csi口罩俾醫護同普羅大眾仲好過，啲杯麵留返俾班警曱食

PPE又冇，依家連杯麵都冇

慘， 比杯面都cheap, 面都無比仲cheap

杯面都無，派粒魚蛋比你

黑警就好食野
醫護就杯麵都無過

why not both
HA高層根本同政府一樣咁on9

一做到高層諗野就會咁膠

高層: 你就想，派左咪冇花紅

即係無俾

：絕無其事

杯面都無得你食

醫管局澄清：杯麵都唔會俾你 你班撚樣唔好諗太多

杯麵都冇啊你班垃圾

杯麵都冇DNLM
難怪前線醫護8成黃

冇糧出㗎家陣?

姐係乜鳩都冇

連名都唔開 似係假

收受利益？告得

仆街咩撚都冇。唔罷工個d傻架

媽咪麵

燒賣？

真係屎都無得你食,HA有無當過醫護係人?

張圖唔係醫管局整
不過佢真係澄清咗冇送

垃圾

自己貪小便宜。。。屈落醫護要杯面，連登仔

condom

一陣啲杯麵係皇上賜俾比干咁你就GG

人地有九億加班錢喎

up乜鳩
一開始係笑佢淨係派杯面咁孤寒
而家係笑佢連杯面都唔派 仲衰過孤寒
你係咪get錯野

冇情情派乜撚嘢杯面

慘
杯麵都無

對唔住呀，想食杯麵，自己買啦

原來係自己諗多左，事實係醫管局乜柒都無送！

"以免影響公立醫院運作及醫護人員抗疫士氣。"
成個政府講野都ON99

呢個時勢仲肯返工 1個人做幾個人既野
上面做大既咪要收買人心 送少少野當慰勞囉 好難理解咩？
不過估唔到上面做大果班連杯面都廢事送姐

仲好意思講

拎黎柒

又係亂咁spin落連登仔到

醫管局表示：睇死你班垃圾都要返工咖啦
個杯麵我拎返屋企喂狗好過啦
使撚益你班廢物咩

黑警食Royal Pacific 飯盒

推呢個，比全世界知

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

關公災難

連杯麵都無派

仲衰

醫護真係好慘

垃撚圾

仲衰
連杯麵都無得食

有肺炎，有肺炎逃跑支那人唔洗比錢，有狗著更高級防護衣篤眼篤鼻，有林奠每日屌佢地，有政府主導藍絲紅毛不停抹黑

咁有人捐condom就派condom?

佢意思係咪講緊"無送好過有送"?

香港醫護真係係香港得唔到尊重

屌你 移民去外國仲好

個個當你係寶

杯麵都冇，仲唔參與罷工

咁都澄清

送棺材啦

我意思係所謂「社會人士」連名都冇

幾時送幾粒魚蛋？

社會人士???????
上次D狗收杯面都係用呢個TERM, 好可疑,

市民就市民啦, 社麥柒會人士, 用埋D大陸柒TERM, 仆街HA

醫管局有送d鼓勵說話啊

原來連杯麵都無，依個澄清仲衰過唔澄清

DIU 原來杯麵都無隻
澄清後感覺更仆街

二次關公災難

HA表示你地返工有糧出係應份 無需要慰勞
唔罷你老母都唔得啦

是否弱智到呢個點

即係杯麵都冇個

上「面」咁多不孝子殘體上哂腦

係麵麵麵麵呀！

因為冇做正確嘅事 人哋要嘅係口罩同保護衣

唔洗教精佢啦

即係社會人士 都比醫管局仲關心前線醫護囉

即係醫管局話：「你返唔返工都唔關我事，我剩係識奶共架咋。」

屌你姐係原來乜撚都冇

屌，又話撐罷工

有 叫佢哋「緊守崗位」自己就失蹤

即係屎都無得你食

原來係連杯面都冇個 現實比想像中更殘酷

仲衰撚過無

呢班HA高層真係臭閪嚟

支持繼續罷工
拖長黎打 睇下邊個死先
屌佢老味 含撚啦 醫管局 叫所謂高層落黎
表演下所謂醫德啦 屌你老母 醫畜就有你地份

姐係杯面都無

係又死唔係又死 好撚正
你老母得杯面當醫護係狗呀
你老母連杯面都無當醫護係狗呀

杯面都冇丫

梗係知你冇 點會咁好死

Aeon 3蚊一個

仲衰過唔澄清

連杯麵都唔送

諗多左，杯麵都冇你份